FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (267) azp出sbc未

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

收到風 今晚 end of an era 出 azp sbc

咁樣玩法國隊有冇得諗？本身幾鐘意基沙文但係fifa入面好似真係麻麻

Cb大渣古係咪勉強踢到閘

有冇人放ac?

有冇巴打知點睇連左去咩server?場場得一格

身咁硬
防守細數又渣
打後防位一定好好勉強
佢細佬就真係要換位打閘喇

今次哥倫比亞唔難刷

CB用Live Kim好應該啲

應該好啲

比利時兄弟

大渣古✕ 小渣古✓
夏世三✓ 夏細三✕

定係你hernandez lb
mendy rb
pavard cb
如果係咁pavard應該勁過live kim

係咪仲有夏迷你三

入場換

pavard打中堅應該廢過kim好多

用live kim都得我好貪心、又想用包皮簡迪普巴，又想用Ben yedder ，又想用henry，都無咁多位

買yedder返嚟做sub

今集冇佢

放400萬fifa coins, 包卡包稅

順手問下入場陣係咁
點樣放最好？係唔係年屁cam近門最好

屌那星原來仲有第四隻細三

佢係咪打cam好過st? 一係棄偉拉，用普巴簡迪防中，用yesder打cam

kante有愛？
年簡應該都冇vieira咁勁
單前嘅話正路應該henry/包皮st
之後先排到yedder
btw我覺得pavard打cb勁過kim wor
彈跳同速贏晒
防守模組都唔係輸好多

最衰唔夠錢唔係TOTY varane 最正kante有愛呀，其實可以既話想盡量砌依家隊法國

如果有張fb ozil就好

好少見到個po沉到咁底 純粹唔忍心推返上黎

你老母哥倫比亞勁難解 狂輸跌撚到2300

wl extend咗？

而家swap出左5隻？
見futbin有7隻既

+1
幾貴都做

阿記咁多special 中場 仲要？

只係中意ozil 唔係阿迷 佢真係好撚瀟灑

未出

What!?我得4張喺手，唔係咁快miss左張下.....

用muriel

4張就rip

1）月頭送
2） sbc
3－5） weekly objective

應該出左5張

原來未擦哥倫嚇死

請教下咁多位

邊個陣好d 圖一定圖二

我會想試gullit
未用過神獸

用過86 雖然模組一樣 但好似完全唔同

Gullit 打cdm正，圖一既話妹巴打cam?

一/二都係妹妹cam 成日撞到對面gullit打防中 屈到仆街

90gullit 用家，真心正，同價錢佢為隊波帶黎既價值最高

CAM仲可以考慮yedder

好 用下佢先 見佢防守stat唔高 但用落有無敵身位應該好好用

留左好多個卡包
應該需家抽埋佢
定等下個活動？

你留咗咁多唔差在等下一波活動啦

同埋食卡咪得

入場陣係咁點樣放最好？
定係用返聖誕拖加Zanetti打cdm bday馬細路打ram好

生日Son真係好勁
40幾萬低估左

點解話azp出sbc？

好心咪鬼用ea d 爛鬼波衫
有幾件小地圖顏色有問題 紅都係白on99

一場波屈咗對面5個角球

勁多人唔揀check 唔移籠任頂

下 我玩左咁耐未試過一場入多過一個角球

咩係揀check

射親唔係中柱就龍門救到，反而一有角球對面龍就黃大仙，5個角球5球入晒

我成日都淨係入到一球角球 入完一球就算之後頂贏晒 綠燈都唔入

請教下大家，如果再upgrade係咪要up龍門先？得950k, 只有左閘同龍可以trade
利申：手殘open game唔識移龍，wl最多都係得16wins用過toty ddg但唔知做乜成日派膠

如果就隻死神入隊 要HL Lala換英超RB 好糾結

雷斯比人吹大左，對親雷斯都爆贏

雷斯都唔勁
應該都icon以下最top
對面同你實力去到邊先

CB

你用咩前鋒

唔覺

同價位無咩邊隻勁過佢啦

Bday Werner

Bday vvd屌打

我上e都係用雷斯 覺得無咩問題

Dum 仔打stay back 個防守已經無可挑剔
籠就夾人緣啦你用得索咖佬都應該有你嘅原因

唔駛移都20w 基本啦 玩咩

揸呢隊先得g3

得罪講句，upgrade技術

今年先開始玩ut，彈波多，只識少量sm，已經控三中場去禁區頂閘波都成日比到人衝到入去/遠射入，wl經常輸3：4/4：5

話說啱啱呢個禮拜wl見多左人用butra

我都第一年玩ut
最叻都係19 win
又係彈彈波 少量sm

睇過YouTube片都未學識點防手企位，成日一失就衰衝動標波

講真19都算係咁啦 我第二年認真玩ut 長期20win

金3都有紅沙拿

第一年就咪鬼咁重課啦

建議練skill EQ 同慳d駛

我都係第一年玩
又係重課

咁你都叫第一年就上elite 課得物有所值既

好唔好扭

我都重課 最後玩到得返隊轟
仲要無你咁勁 你算抵返啦

做cd rom pack luck會好啲（好似係）

唔課好難玩 無時間炒卡

都要有番咁上下技術基本功 加課埋咪ok

唔係幾多個技術上乘零課打到sam gor 咁

硬吹窮撚求教 有咩英超前鋒啱洗? 兩隻加埋大概預450k budget 唔洗太勁sm

定係用有翼嘅formation好啲?

咁多人用粉紅ea衫既

係toty果期課咗4-5k度，但抽極都冇，咁耐冇中過icon，之後學大家炒卡仲好賺，下集唔會再課
成隊得alex tells同alisson trade得，其他全untreate，想換下人玩都難

屌你ea出asensio特別卡未啊

龍咪試下換普金DDG 反正唔會貴過呢隻
另外我會買隻C 朗頂IBRA
C 朗係可以成場都ON99 但凸然幫你嬴波

今集最大改善係戰術上SETTING 有好明顯既效果
上集我覺得點SET 都無分別
所以你要試下邊種戰術岩你

留tg?

4-5k 有呢隊又好似算唔錯

睇黎你天份係炒卡

下年專心炒卡再慢慢build up 唔好砌咁多sbc

唔入流咪sine左個位啦

屌即係mid icon sbc 中gullit
負評

邊隻好？91blanc 要儲多個星期

砌隊比利時隊都幾好玩

89blanc

89blanc再上moment
里奧淨係用baby同PRIME

我學大家睇futbin有乜85/86/87跌就入定到有勁卡sbc先放，咁啱出min icon sbc果期先賺到幾百k，炒卡慘過返工

古烈治untrade..?

Mid icon sbc中...？

本多忠勝

文尼potm?

吹奏下sms
用落靈活過上集最勁嗰隻if version
可能今集係模組天下
btw今季佢打成點？有冇機tots?

冇老吹

(cd rom呃負皮,就住屌)

futbin 又tip 沙拉比呀
喱隻野幾勁

Cls

有冇咁好彩.....黑卡夏神..

輕推求教

屌你老尾

福 aggerlo

你根本就唔係想問陣！

屌

兜咁大個圈

入場轉4231 玩開彈彈波
budget有1m
有無咩可以upgrade到？
巴打們

砌咗有翼陣先
入game換陣會抵玩D
平均型有if/otw richarlison
靈活型有夏神/otw andersen
sterling 3腳+廢埋門打唔到st
5星腳有rw son
如果放返中間位都係離唔開aguero/auba/st son/carniball jesus

好功課
up都係up okay/if neymar
想cdm進攻好少少咪kante轉幻幻guendozi

你唔係外賣仔!!!

有無巴打 打下friendly
利申 skill rating得1000

同埋唔好亂咁砌sbc 曬錢

猩猩仲話人地重貨

課*

有愛都做得過
冇愛就用第D真打啦
我車狗都冇做torres mata
祭咗迪加
好似好過分咁

屌 唔好意思law q 知係個局黎 我衰我亞嬌上左當

500k budget
法比個位想換個高大d ge中場拍kante
有冇推介

俾多100k 上blanc

老老柒柒 問陣定show off

雖然暫時唔知你想show咩off

太多大伏sbc 除左vvd luiz ibra, kdb 勉強唔伏

謝巴打
如果HL Rashford換Ben Yedder打翼
會唔會浪費咗Rashford?

bb blanc可以幫你full chem
不過兩隻中場偏守攻唔入
kante可以換pogba
睇自己preference

有冇藍斯食評

冇luiz

發現新大陸
Be sms cb 入場同de Rossi 調位

唔會啦
rashford硬爆反搶都幾屈
反而ben爺打邊爭少少
要控得小心D

玩緊rijkaard sms 細lukaku三個換位
de rossi打cb會唔會怕佢矮咗D

184 ok

2位巴打都推blanc
好啦咁再儲下
thx
btw 我成堆sbc untrade 人冇咩好show off...
定係唔興貼陣問

試過正選中堅紅牌
轉De Rossi 打中堅
一樣好撚勁

猩猩未食藥姐
大家慣架喇
佢應該講緊上面嗰位untrade夏神古烈巴打

暫時swap deal係咪出左5張？

因為上面有人show完off

次次見到英超就想砌 但我其實唔係轟 仲要連Rudiger都砌埋

thx bro 要儲下錢先

晒untrade

跪求fut tg gp!

有無巴打friendly

做左伊巴同朗尼兩隻都唔識用淨係呢到都500k

唔該哂
諗住換咗Rashford 可以斬下波 比佢頂
依家去到邊路都係猜翻出嚟
比人睇穿哂

下晝買咗隻hero福，玩咗幾場都係蝕tax放返出去用返伊巴

點解
我之前用過86 Rashford都幾好用

今個月換野個張 家下做齊係有幾張？

EA轉死性 我無野做拎啲NON RARE硬吹金去UPGRADE
一個包送兩張85比我
開心到我

5張
1張送 1張sbc 3張weekly任

玩無翼陣做唔做bailey好？

你答左自己

人夾人啦咁真係

如果想連militao
用telles 等佢出局會唔會再平啲

一定會

等多2個月仲平
但到時人都無哂

佢跌倒十零萬都照買啦
唔多想用捷維爾

用緊HL rashford 唔錯唔錯

賣coins
7m不拆開賣
$4/10k
有意tg可議

Baby best 定bday marcelo好用啲

4chem ff militao 打閘係咪唔太好 想同full chem 生日sms 調位

ki[img]
打d1 ，我擺隻loan花膠係中場中間cam,正常打，佢kickoff goal.ok!跟著我淨做波俾花膠，壓到一球tap-in即走場 正宗損人不利己

點都比夠佢7chem

sorry各位我卡16wins好多星期，係真心想入嚟尋求突破
做咗幾個月cd rom真心喺度學到少少隻鳩驚點玩，點知變咗我入嚟show off

貼完陣想問，我打wl有時炒人456，有時打普金隊見上半場3：0諗住守，但下半會成隊on99比人反cup
用開41212 balance 4 3彈波+best 跑狗燒味，推kdb上右前，攻中古烈治，左右閘防中stay back, 但覺得前後埸成日斷開，如果攻中唔留前又太快冇氣；知自己手控差就諗到用352 balance 3 3, 想快中場盡迫唔比對手咁易搓，60mins仲係和就 kdb換salah、petit換托仔，再睇情況換攻定守，有冇人可以比到少少健議小弟可以點執隊波/改打法

今日SB 派彩好似完全冇影響個市
太少包開，似乎好少人玩SB

個分無乜點跌

你咪知道中間無人既原因囉
就係cam唔返黎幫波
咁你兩閘又無上去幫手
變相cdm無傳球目標
解決方法咪唔好set 留守前場 俾佢返落少少做波
cam斷氣就一定 放定2隻super sub係bench度
65－75分鐘換出黎

個市被生忌event壓到咁低
上返黎都要時間架

契仔安 H/H 成鬼日企咗係後場唔上黎

唔知點解呢排個龍門網仲硬過碌9

屌你老母攞住隊咁嘅嘢冇E都唔好上嚟show off 啦

any fdly?

喺到showoff on99

Setting Net Tension

搞唔掂 用原本個陣都未必贏到 仲要用d廢卡

呢手牌16win 技術好極有限 純粹屈能力

一開始玩左右閘上埋，比人屈跑狗屈到喊，兩閘入埋禁區空晒唔開燈成日飛機，我唔夠6成綠到燈
有啲想儲錢入返toty vvd再推blanc上防中

呢d 濕鳩任最仆街係對家唔刷。見你哥倫入波就走場 或者俾你贏 但係封死你隻哥倫唔俾佢入波

佢意思應該係點解SB派彩 點解個巿唔跌？

我set咗鬆

sb 都冇人打啦

屌你老母 原來玩draft先係非洲人嘅最佳驗証
燒埋d錢夠直接買幾個50k包 但都仲未贏到1場

你能力問題

貼出嚟想證明我冇吹水，唔係想show off 㗎大佬，係比人講到我特登入嚟曬untrade咁
呢度咁多爆機隊，我又唔係玩得勁有乜資格show off，我入嚟學下野r下水吹咋

個columbia都唔係好難刷啫，難得過BDAY Boateng SMS?
我用呢個陣打5 6場就搞掂

利申zapata硬吹

正常如果玩彈彈波 CAM一定係set default
上去又得 翻落嚟幫波又得

同埋你個戰術係咪set咗退後 但係CAM又set留守前場

屌你 2200 分要跌到落1700分好撚痛苦

半隊哥倫比亞

muriel算係最好架啦
再唔係咪食3場訓練卡

想問下大家supersub 1m左右有冇比xmas kdb更好選擇我用kdb後上入波多過禁區內

super sub唔洗用咁多錢啦，最好就一蚊都唔用
真係要嘅平平地買隻85lozano都已經夠做

一球野買隻sub....

我set balance 4 3 , 試過玩退後，中堅會75mins左右得返1/4氣，我控唔切中場上去迫好易比人遠射

Zapata真心勁，建議其他巴打可以買嚟撚下

大家都話我隊波正夠做冇野upgrade....

就試下lozano，我唔貪心，今個wl上到17wins就夠

88包皮 同89 值唔值40萬既分別

想問下你DR D幾？

想問問有d古怪情況點搞好 我試過好多次4231 drop back 66 但成個上半場都好次11咁d人完全唔肯上 改到88都冇分別 可以點解決

其實細數全部都係+1 分別真係唔大
+2先會見到分別
所有卡都係

d3仔，尋晚刷完Colombia落咗D4

L1 叫佢地向前跑

點解唔試4231

有無巴打fdly

我自己覺得drop back後防要你禁住對面攻一陣先會慢慢跟返隊型行上中圈，如果互有跑狗攻守就最多行到禁區出少少，前面一失就自己跑返禁區頂等。

有錯請指正

有50萬
點upgrade 好
1. 儲7swap deal 換meunier + neymar
2. bb blanc
3. 再儲錢整prime blanc
4. 其他upgrade

冇人打但個分仲係要咁高

得閒可以開隻18仲有好多人玩緊sb

攻可以用L1 但守縮太後俾人壓住喺半場打

守波先用，覺得兩翼唔夠出，打到唔到跑狗

啲人點set
可以set 到 後面7個死守
前面3個就同我後衛平排
我中場一斷 就比佢直線跑空

半隊前場都係哥倫比亞緊係易刷
我無法卡奧已經唔想打
四份之三既心態棄左game

大家今集暫時用過最正既cam係邊個

年屁馬

94屁馬 細哨

kdb

好多（棄驚）人

呢隻真係公認第一

太好用 雙5已經屈左

巴打唔洗突登吸負皮既

99氣 雙5星 特別模組

我要留$買古列治 cam可能等2m budget

2m用94屁／多少少96

bb desailly 用唔用得過

準備6張換robertson是否不智

係

用過prime都唔得

仲諗住換走隻迪加

2 x uel rttf sbc both dunno who

我隻迪加都成日自爆

菇林

請問ST 位用咩人好 , 有大概 1.1m budget, 入場會變圖2個陣
又諗唔到入咩人打LAM，求廢集思廣益

定係都係等下有咩promo card 算

76 acceleration

83 rating 嗰個好抵

隻羅馬尼亞人幾勁

好易做

1.66m短到

8強仲黎RTTF是咪on9

睇stat好靈活好快 打sub一流

無錯 唔岩拎來祭都唔會蝕

用4-2-3-1
C. Ron 正前
應該點set?

用落好似88福仲好用
求指教

羅馬尼拉仔要對轟 仲升乜鬼

雙4星 食正你嗰味

係好撚勁，易做得嚟進攻數值一流

隻左閘 好想做
但sandro 又真係幾勁

個sbc仲有六日
其實我覺得個sbc早啲完仲刺激
等啲友仔唔做，然後車仔爆冷出局
成班揼晒春

冇可能勁過Sandro啦
up多兩次都唔會

車仔爆冷 應該班賭仔會揼春啲

咁易做，就算唔升都抵

點都有啲淡友係都唔做嘅
不過6日就唔會發生我講嘅情況

而家呢刻84+肥料咁貴的話 都算係
反正而家81~83 rate嗰d咭都係全雞肋
勁sbc用唔著 廢sbc唔會做

2回合喎 個sbc完都未知結果啦

隻羅馬尼亞人 擺明super sub
又快又雙4星 99 agility

想做羅馬利亞人 但廢卡唔夠砌

萬幾蚊

1皮跌都跌咗啦

拍落85 lozano度完勝wor

我both

拎d untrade都砌到
將d 82/83變做85 抵到

抵 不過抵極都係嗰1皮啫
EA on99

有無爸打frdly?

hagi有無多左人用

過兩日係咪有返Euro MM SBC

Baluta數據好屈機wo

利係唔會用奧雲！

mls martinez功成身退
傳波實在太屎 做唔到cam

塞堆83就做完個sbc

我

你好勁 都黎啦比你撚下

你隊波 目標應該係E

加你？

🍇係你？

Lchho
之前比你撚過

塞左堆untrade落去
依家 buluta＋90reus＋futmas gomez打sub

sandro 巴西 + 連到我朗已經完勝佢

已做
隻mls mvp冇用好耐

入波慶祝

肥巴 你打完佢同我玩場得唔得

得

shot power有D低
用落可能爭少少？

利申都係無慮即決
依家開機試一場先

PS4 fdly 玩到兩點add左我say 個 hi

deadeye

Potm lucas 功成身退

我用黎頂mls mvp個st位
應該唔錯掛

呢隻野你仲用到
我12月已經頂唔順祭左

add咗 c字頭

我諗住lozano st 佢lam

我re game 邀你

呢隻就算買料做都係皮幾野 同買隻85差唔多 當買個希望打柒車仔都好既

英甲果隻野仲勁過英冠果隻

83*9+82*2換隻85做sbc都抵啦

加我？

gg 我打得好差

Gg
打死人
我隻廢托真係唔生性

500K內 , 靈活型 CAM有咩介紹?

俾你隻洛賓打死

-6 左腳有位就鳩射我又唔識綠燈

普金屁馬

加左我？

zola

Added 要restart 先邀到？

我邀

入緊game 要等等

我技術未練到試一開局8/10 ，之後幾場都成隊on99勁頓，3-4埸先贏到1埸
今個wl目標先上到17，之後再上20

入陣4231 尼馬ST 伊巴CAM , 安達臣左 包皮右
呢個位 500K BUDGET有咩防中好用?

anderson換做福
福st 包左屁右 好似好d喎
防中就事但整隻kante/普巴都得啦

福仔真係唔太岩手型 , 尼馬打ST又真係好爽...
同埋 簡迪呢D公廁王真係唔想用
聽SAMGOR講BLANC , 很滿意 , 如果揀多隻呢

gattuso makelele

credit Reddit

咁多巴打做
我用緊86丹比利同90天使同美羊 做sup 好唔好羅馬利亞仔換天使

好撚正

普金屁馬食咩chem好？
打4222攻中位

唔洗錢 倉底一堆83硬吹
無乜所謂啦

hunter
deadeye
engine

hunter

點解咁搞笑 當迪西里係ON9

gg 我下半場開始好眼訓

肥巴 有delay 都比你d first time fake shot 撚到仆佳 如果唔係仲勁

岩岩開app先知個requirement咁低
聽日做

Next time 再玩過haha

小小啦 不過你守得好好 我下半場反應變慢

thx 兩位

下次再玩過

點解啲人成日輸到3球就走場
明明呢隻game on9到下半場可以反cup4球

準備做92 blanc 要祭張icon

齊14張swap 換張untrade icon祭好定 換untrade meunier + robertson好 ？

企開d啦屌你老母

兩張都入到隊
價錢差唔多 (icon~meunier+robertson)
分別就係一張untrade同兩張

儲14張 要4月尾
BABYICON 而家最平三十幾萬
meunier 而家賣 廿拎萬 仲可以早兩三個星期玩
我自己就做左BLANC 買定 尼馬包皮
而家等多兩張換埋meunier 就打WL

到時做唔齊就7＋6 然後買icon
做得齊咪icon
無謂被隻啫喱untrade綁死自己

Veron 竟然可以當cdm 打

即係邊一個option？

唔該巴打

等到 4月尾儲齊14張
你慳十萬 同有機會中大獎(BABY 尤西 PELE)

要求唔高 中細哨/迪西里都夠

隻moment blanc 食完張shadow 好似上左身咁
又高又快
Icon 最強中堅真係沒得輸

空門唔入算唔算比ea做
已經用左唔夠一半力射都飛機

無人話空門入硬既....

利申:我個名

華朗睇落幾好 CM至CDM咁
重點在於 敏捷 佢又衰唔哂 樣樣有D咁
MID個隻好似幾抵用

轟真係拎kante當cam咁用

世三叫糊if

世三

呢場計唔計呀

聯賽應該計掛
入波個movement好似打fifa咁
中場L1 Fake shot推過一個
再一個小範圍iniesta move
綠燈死角

Toty kante打cam應該幾勁

唔計

佢呢個級數 入三球先if啦

CASTRO 解哥倫比亞任 都解都燥

哥倫比亞我得瓜林用

個wk obj差一場 死都唔肯比我搞掂

屌喇星
上次成班撚屌話週中唔計
最後咪又出咗91 VVD

我用占士3場搞掂

If了

一陣下星期objective要羅馬尼亞人入波

幾千蚊都唔洗 做左先

呢場都唔算周中波啦

係聯賽都有機會入totw 只係一周雙賽會多左變數

黎緊efl果幾張卡 準備刷到on9都得喇

溫馨提示 兩隻rttf 歐霸嘅對手都好硬

拿玻里對阿仙奴
捷克野對車路士 大家可以諗清楚先做

推推

拿玻里本身貴 閘黎計加速太低 點up都難用

捷克野就好平 就算冇up都可以當換肥料 做sup亦有一定作為

同埋個sbc有成6日 可以睇左首回合先

所以我自己都係做捷克野算啦 平平地

又諗唔掂
上正皮下負皮thx

下應該好d

捷克張卡平到咁，拎黎做肥料都抵
諗唔到原因唔做

有無同好
加sinper好好扭
仲有5*腳

又要巴打幫手
700K筆直入場4231
1. 包皮上89
2. 矮仔換bb blanc
3. 矮仔換bb gullit
4. varane換moment blanc (已有肥料icon)

moment blanc同埋洛里斯out

羅馬尼亞美斯 買料都係兩萬 點解唔做

thanks 巴打
洛里斯換邊隻好

今集最勁一定係ddg

25囉

舉手勁d
不過德甲少人用

隻羅馬尼亞換走bday promes套現會唔會爭好遠

好好用 玩左幾場

唔夠chem
另一隻bday cb硬吹又想繼續用

25係邊隻

古圖斯

咁用25都好過普金洛里斯

用d 硬吹岩岩整左，今晚返去試下先

先唔睇細stat 卡面stat高成20點 total in game stat先高2點

實際又係phy def拉高為主 細stat得極少數係同美欺同級/高過美欺 其他一輸就輸十幾廿點

72 Strength 90 aggression 99 balance
應該好撚好撞

又係典型岀新卡就話好好用
不過張卡整左都冇壞

呢張卡望落真係幾勁
95速 靈活 雙4星
仲要難得高Strength高aggression
實際勁唔勁番去用下先知
但接近免費送左85卡俾你，唔係唔要呀？

真係好勁，腳腳有，5*腳又唔洗理順唔順腳，入場轉做ST位。

真係唔好預佢擺喺邊線扭，或者「得」身位護波，食Hunter 加嗰少少速感覺上有差別，擺正前入咗禁區用Heel to heel / 小白Move 勉強過到人就起腳，無比人Block 到就算無燈都入咗八九成，但唔好預佢喺邊線扭到屁馬咁。

Roy keane 個位用佢定baby Ballack 定89 Gerrard好

roy keane

計入next week

入得2球 難d 4th if 喎 起碼入3球先有機會

睇EA心情 pepe fif嗰場都係入一粒

成班D1 降到d2,d3 打dr 擦哥倫比亞，呢兩晚成日打爆機隊連一張哥倫比亞，隊勁人又勁打到我跌左200分

唔該巴打 好詳細

pepe fif 87
hazard如果fif會係95, 計法已經唔同, 因為個rating算係到左牙朗/美C級

不過下個禮拜totw如果冇乜高rate應該都會塞番隻hazard入去

改做入波唔一定要贏波就已經無咁煩

應該下星期有活動

星期一波計今個禮拜

HL Rashford換咗賓爺激活咗90包皮
兩場5球

係邊方面? Ben爺做波傳波好啲?

上轉下算唔算upgrade

我覺得係完全兩種玩法，好難咁去比較，但隻Keane 好似真係弱咗

寫得差
本身用86賓爺 依家用HL Rashford
Rashford 高啲 大隻啲 撞得 又快

HL rashford 真係幾好爆 估唔到

Keane硬吹
想撚下c7不過就算轉都要等月尾拎隻costa先轉

我紫福成日比人撞到訓低

巴打 你食咩chem?

做左Potm福仔
覺得浪費左錢
又搶唔到E巴正選位

hawk

HL 撞到人地飛出界

我食marksman打RAM

紫福身位都唔差喎 雖然有時dut身位要用好耐時間 dut得嚟都冇咗個波 不過我用嚟打翼 身位一啲都唔輸蝕

打翼係最佳位置

食marksman都ok 不過我鍾意推爆個速度

等踢埋次回合後即出totks。應該唔會再搞啲咩新花神活動

德甲撚隻potm reus會放咩位置？

如果你果陣有中場可以打到閘 Bday 沙拿打CM真係好用到不得了 同有巴打拎moment 卡路士換位打中場原理一樣 而且bday沙拿有1.75高 phy 同def 都plus 左好多

用咗屁馬，喺邊位扭扭下真係好滿足，覺得就算橙福都做唔到類似嘅嘢，暫時用緊91古天奴過渡，遲下應該換世三玩下

CAM

個時已經成日話唔好做，同價買到HL

same hawk

曾經諗過簡迪落去打Stay back閘推沙拿上去前場，雖然射波同普金一樣，但多咗樣頭鎚，但簡迪喺閘位比人屈頭鎚就冚黨鏟

Easter有d花神掛

neymar打cam可能仲好 有5*腳 係中間左右開弓

其實布達堅奴既最佳位置係邊度?

普金屁馬不跌反升

係咪我問題
用古烈打cdm好似冇blanc咁好搶

我個人鍾意ST 因為配Davies打雙前鋒 一隻左腳 一隻右腳

係
古烈冶自動埋身拎波 唔洗搶

我已經拍簡迪 gullit個指令係點？

都係stay back 食影子？

我隻普金kdb打左200幾場 依家中鉛好深 豬油到喊

佢同包皮都係.. 等緊佢地跌再開隊玩左屁右包

完全唔識打4231，我打4222擺兩隻CAM 喺邊路少少。
當4231 隻CAM比人一逼個陣就會騰雞護唔到波，就算扭過一個，第二個又好快逼上嚟，反而4222喺邊路猜散晒啲人，扭完一個仲有時間比你思考點做下一步

係 守中路 balance def

都係跑埋去自動拎波

10 chem 普金Neymar已經屌打一部分icon

我相反 唔識用4222
而家我落後用4321 幾好用 推薦

4231中間CAM唔多扭,做串連多, 彈波俾人FIRST TIME/放直線/斜或者橫推做空位/一下SM再遠射

邊CAM就扭到爆

利申 用緊IF MESSI

睇啲Pro 年屁 VS 毛盟古烈治真係精彩，矛盾大對決

唔止一部分 係大部分啦師兄

好無歐聯之前放左隻橙福呢

呢個星期買左年屁 正到仆街
好後悔果時3.7m無買到
啲動作流暢到痴線

可能玩法唔同，巴打玩4231 入波會集中喺ST 定兩隻翼度?
我4222兩隻CAM (屁馬古天奴) 好少入波，啲入波比晒兩隻ST，兩隻CAM 作用係引走後防空位傳波比ST入

好

睇你同邊個比，ben爺你直頭唔會諗同人撞添啦。

點解？

正前或者中間cam，打cam要避大隻佬，因為真係唔撞得，但係超級敏捷。

打cam食engine?

原本仲諗住呢幾日入手
試下揾佢拍伊巴

巴打我都用古天奴 尼馬
我覺得古要打cam先勁 打LRam麻麻

會升rating都放

係阿，太慢，變速又唔夠快，但無計又無人打LRam，遲戰就換93世三代佢

我用過中92 butra250場，印象中pace同dribble已好高下，我嗰時係食deadeye推高d shooting同passing。

我用4231 古打cam勁到
通常落後換走古先轉4222

射波真係啪啪聲嘅，但真係護唔到波，又唔撞得，又唔夠快，試過食Sniper 打正前都幾勁，淨係要佢射波

隻baluta幾好喎，好撚靈活。

而家右翼要用FB Nani

感覺聽朝會跌

但係總係覺得打翼晒咗佢 次次落後/二隊就會隊佢上去打前鋒 入好多波 走位好靚 但係偏偏一隊有隻hl阿奴頂住個前鋒位

唔覺得會做motm 點會升rating

身為曼迷都叫你放

上回合對psg 都無人估到俾張motm 佢

未完季 跌極都係650k

一升就過900k 都係賭下錢 風險自己控制 但隻野本身好撚好用

隔左幾個月冇玩 想知仲有冇機會炒卡

奇蹟真係會出現兩次咩

上次福有紫卡9成因為lkk岩岩出完if冇得即刻再出 但咁樣反cup又點都要出張卡咁咪揀福囉

我個人就估呢輪唔會出motm 留返踢晒2回合直接出totks 始終ea拎左license點會唔賺盡你

對巴塞 佢就算入3球 後防都守唔到美斯
巴塞唔係巴黎

totks計曬round of 16到round of 8喎
再講牙福射個球先係奠定勝負個球，畀hero佢都好合理
同埋仲有一日先開波hl又唔係rttf, 仲有機會出totw而升
tots之前放左佢就真

屌奶星我迷曼都唔敢ff後日場波

炒一定有
你係想問有冇得伸手 tips啫

今年應該無邊隊夠膽講
可以守足小花180分鐘

✌🏻👹✌🏻

呢排小花好fit
已經當輸咗

波圖左閘係咪放得
今晚踢好似輸鳩硬咁

純射手我用開FB villa 好屈

咁仲有聯賽
依個世界又唔係得歐聯
個人認為跌應該都唔會跌好多

講起黎緊果4個efl award winner 又差唔多到pfa poty 2隊爭冠既都冇進攻球員打到非常之標青 得史丁力叫做同vvd爭下 睇個勢唔會夠佢黎

telles好似傷左

傷咗啦
好似仲傷多件
難打啦仲要打利記

波圖好似傷2件主力
利記贏左99%
今年真係行屎忽運行到上頭頂

淨低未出moment 既icon 係咪唔會出

咪又係冇冠
年年都第二

bday son 升咗過10%，反而bday包個價仲回返

新手第一年玩fut
成日聽大家講supersub
點先算係好嘅sub
同埋sub係咪可以唔跟chem
例如我玩緊德甲隊 見對方下半埋冇乜氣
換隻英超跑狗出黎會唔會有咩影響

Sub個chem定左係5
所以咩league都無所謂
Supersub其實多數都係換個快翼出黎爆人姐

本身用緊普金de gea
岩岩用多300k換if de gea
希望值啦

if ddg = 垃圾

入場轉4231 上面轉下面 防守係咪差不多？

sub固定5chem，所以咩人都得
通常都係換隻快，或者ibra嗰d頂得嘅入嚟
快嘅super sub代表就有lozano/今期隻羅馬仔

點解咁講

要賣用過500場FS MENDY...上CARLOS

唔等月尾BABY ICON啦, 早廿日用抵返晒

BTW有CHING有BDAY COSTA食評?
好似好撚勁咁

baluta debut 入兩球，掉d 83倉貨去換抵吖。

有說totgs ddg最勁

利申用緊8 chem普金ddg

見佢dribbling得84
推波控波會唔會好離腳？

利申 整咗未試

升返啦，利申1.32m入手

一定唔值

Baluta食咩chem?

Sif pogba 呢 想降番落普金套現 不過900k買好赤

1萬蚊貨仔
唔好咁高要求啦

後備嘅話唔洗食

正選呢

之前有請教過，想入朗都仲差60萬，依家有1M可以入住邊個wing/st先，mk實在太慢

入st
st
son/ger4/mbappe
petit/kante

入wing
mbappe
son/ger4/wing

deadeye
sniper
應該都係呢兩種

快，好撚靈活，控波未試真，試咗幾場70 mins sub in打4231正攻中，場場都比人迫搶要即刻彈走個波，奇怪嘅係幾腳綠燈硬抽龍都唔中

有無93 世三食評想問佢同屁馬嘅靈㓉度差幾多 本身用開靈活型前場

thanks
俾我入到隊

是咁的，我過去個幾集都係季尾先玩FUT，
瘋狂解SBC 拎PACK 抽特別卡，上年粉紅色、藍卡、黑卡都會中。

今年我早左玩，想問下而家解SBC D金pack Mega pack 會唔會中特別版卡? 定係季尾抽個機率高D先易中?

利申: 新手

maestro 好似唔錯

marksman 就推高遠射同dribbling
finisher直頭推爆遠射
sniper 就主力推dribbling
deadeye夾硬推finishing

同問93世三食評，都想入。

記得之前玩91普金同真人都似，變速算快，企得好穩，比人撞好少成個跌低，會烏低身一隻手撐住地下再企返起身，車迷/世三迷應該玩佢會好有Feel

波圖幻幻打rb stay back都係食shadow?

嗰期有邊啲特別卡in pack就會有機會抽到，而家嘅話就得今期黑卡同已出嘅icon，機率嘅嘢就，睇你本身好唔好彩啦，有人係講過季尾出tots嗰陣會提高返些少機率，因為已經完game，信唔信就見仁見智啦

屁馬特別模組無得比架啦

世3帶波痴腳,變速都快

我記得我上季尾先玩FUT
抽到張94 tots

雙5*同雙4*好大分別
如果2個都full chem，打翼普金屁馬會好用過前鋒世3
打cam就前鋒世3勁d

藍斯出奇好用
4231打中間個cam 串埋隊波幾好

比較下94世三（tif) 同 94屁馬（totgs)
stat差唔多 世三傳波贏少少
但屁馬貴500k

不二選

覺得世三會平返落嚟，始終新屎坑個個都想要會短期推高個價，反而屁馬個價捱到依家先係真正市場對佢嘅價值評估

貴在雙5星，特別模組，同轉咗位

weakfoot 多粒星已經等於多20% stat

skill move 多粒星直情唔同世界

尼馬同世3個分別唔係睇stat睇到
尼馬帶住波果種輕飄飄既手感其他人做唔到
用模組都好難解釋，總之就好撚獨特

唔該哂巴打
感覺上季尾咩都有機會抽到咁，而家我抽極都係廢金

夾硬入咗隊

900K筆直 有冇CB推介
諗緊Prime迪西路/希亞路

Sub既料子
無謂勉強

儲多少少直接rio啦

起碼兩隻icon包住先玩啦

打cam走位比波遠射

養得起2隻icon又好似無理由會夾呢隻

其實都係放係正選撚幾場之類
梗係唔會長擺正選
birthday promes都勁過佢

要搞清楚，抽到垃圾係正常，抽到其他就算係quick sell價黑卡都已經係叫好彩

唔值

呢個我係打sb用
真係拎嚟玩下
最多打DR
我先唔會拎嚟打WL

呢隊拎嚟hea打sb

雷c moment icon打sb。。

屌人地fb luiz 毛盟icon踢sb隊
我仲係用緊baby icon同luiz踢正選

唔該曬咁多位巴打

。。。。。冇咩事我都係出返去先

睇Weight未睇到點解尼馬輕身咁多

有無高見 點upgrade 得4皮
普巴 維度要留

4皮港紙就話啫

用普金Zapata Muriel 贏左爆機隊

你個領隊好撚型

D人話似 will.i.am

Ben爺轉世三又點睇呢?

有冇用過promes？暫時諗到同promes幾似，好離腳又唔係，但佢腳好密咁好快又有下一次ball contact。

如果FIFA20 我得閒既話 開個Fb或者I豬

同大家一齊炒卡點睇

支持

但其實指定一張咭一齊炒好易互相推高
不過多個平台傾下計又無乜所謂~

你都係想我答G持o者

G持!

四皮幫你唔到 左閘換普金81mendy 都好過呢隻

g持

得隻法膠好難解

點解呢個樣
唔明

我其實無分話邊隊打sb打dr打wl
我有好多隊，得閒玩下唔同隊咁

G持
不過開個private啲嘅地方
e.g. TG group但要admin approve先入得

十分正

普金花膠 5場過左
用full team 入人1粒
即sub Falcao出黎
瘋狂出波/corner
條友好頂得

其實無咁易炒得高

香港區只係佔成個market幾%

主要都係睇班歐洲人 尤其英國佬

支持
In 更多巴，we trust

點會互相推高架者, 緊係入完先叫你去入架啦

Tg 比番post內巴打會唔會好d 唔係好似好易出事

支持

你睇sancho potm 果次炒到5萬一張德國IF

你就知幾拿多英國人玩

求意見

唔會推高 不過會反跌 之前試過有個造市gp d人驚死係咁賤價放貨

其實我都係見好多巴打成日話無追post miss左

先諗住FB 果D share下咋

唔係繼續係度鳩吹下都無所謂

其實大路的話
都係嗰幾個時間買嗰幾款咭

要追post先去買
都應該過左個時機?

我係咪要零晨部住你個fb

真·炒卡兄弟

好啊, 好似炒咭兄弟咁, 我支持你

真係好有心幫人 已棄game 2個月

都係靚位靚國藉 個d 時間喪入 等收成

不過多懶人 有高手教學係要g持

有睇過佢FB 但係佢講D野

84卡價位仲係好高, TOTS前仲有冇機會低位入貨?

低買高賣係基本野啦

鬼叫佢派彩 出SBC係凌晨咩

唔洗下下賺到盡 第二朝買都得

不過賺少DD

一定要做

wait for totks

屌你老母ea 用普金zapata頭鎚絕殺 俾個龍擋左下當佢own goal

口德-100

dllm贏緊斷server
EA

炒咭我識你咁耐可唔可以過咗d 料黎比我先再通天?

有60萬budget
點upgrqde 好呀

希望下星期obj唔洗刷dr

仲未試過大賺 係呢排多左時間先買下current totw 等完再放執少少 仲要唔會大手入

admin 我提議 猩爺 timo 國師 風雨
lihkg fut 四本柱

一定要啦, 入定d 英甲英丙人啦你

用車路士badge啲人真係特別低賤

今年多左好多SBC 多左機會炒 不過每次利潤就少左

EA今年打擊MM 上年炒MM銀卡銅卡 好多一萬一張

一次執幾十個

老老柒柒 有D貌似用得落嘅已經升左

MM縮左皮炒少好多野

我想做鑽石男爵級會員

得呀 學鬼佬trader 做尊貴白金會員 交返$2000會員費先啦

跟

另一方面諗, 我覺得多SBC即係多出貨機會,
視乎你炒核心定週邊搵食

我diu 咩料

咁多位點睇入定啲威爾斯人
炒objective
新果兩隻到轉obj都未完 EA冇撚得咁開心

sam gor呢

呢度嘅萬人迷

sam gor 金牌打仔

Sam哥係醫生嚟唔計

wl已經輸過比好多巴打唔係啦

sam gor 既精神係零課E1 唔用公廁打法 唔用不公義既閪招 我永遠支持呢個神話

Sam 拎爆機隊就唔會輸架啦

你就係差古烈治 韋拉呢D

sam gor 做打手睇場
對個group 有咩不滿就足場了

Diu, 講呢d

不如sam gor用我ac代打下

sam gor 唔玩cr7 不了

揸開86 唔識揸gtr 啊

做後備囉

今次發達

我而家有左屁右包俾佢撚

刷objective刷到頹
如果想搵人代打有冇人做？ 要幾錢到？
今個星期唔得閒 冇咁多時間慢慢刷

tots班youtuber瘋狂抽lightning round出藍卡次數一定多過其他promo出if/special卡好多倍

其實我個陣都有返咁上下嘅。。

你差邊個obj
DR嗰個？

好似有toty屁同包？

屌咁都俾你捉到搞撚掂喇 普金Muriel普金Zapata加硬吹Guarin 好彩冇曬錢買if Zapata

屌你老母今日個ser做乜鳩

Cr7扭唔扭到波

肥花兄其實我都想揸下GTR 窮撚未揸過

有d 仇家要GTR 先搞得掂

係
我唔想用幾皮野買人
所以淨係買咗英超隻lm 蠱惑大盜 同埋 muriel

toty C7 就岩用

靠法膠終於刷完
依家又要刷得失球+2
仲耐過打WL

買ZAPATA刷完再放唔駛錢

如果賣包屁 賣呢個陣 會唔會好反智 單純想撚下 半利陣
Sub有fb ibra bday William fumasmatudi 拖仔

講真比個爆機陣sam 仔玩無乜意思, 佢用個under 10m 自己account都27, 使乜用人地個爆機陣, 或者用黎試下証實係咪爆機陣rush hour 都可以破鉛

Support

你個名

咁有得用爆機隊我都想試吓用嘅睇吓自己用爆機隊可以去到邊都好
之前淨係試過用肥仔波嗰隊玩過幾場，未試真

係 有興趣？

不過真係多隻古列治已經差好遠

+2果個打sb就得

好啦咁 由佢啦咁 咁如果賣屁包換朗呢？

啱啱個wl星期日晚先得閒開始打，到打完14勝已經順便拎晒2隻swap deal

sam gor 抵受唔到魔戒既誘惑了

唔差在買埋呢張

係 反正我都無咩時間打
借俾sam gor玩下wl都好
有無直播睇先

有呀
但我自己個ac已經報咗今個禮拜
打唔到60場咁多

傻仔啊

你當朗係軍刀嗰類型，睇你自己覺得撚落軍刀定告魯夫順手啲，因為有啲人玩慣尼馬包皮呢啲靈活型會玩唔掂朗，到時又要一買一賣就無謂

而家打徵召既人仲仆街過打DR既人
扭扭扭又唔係射 連界外球龍門球都唔禁制

我諗緊祭軍刀做Carlos
Swap deal 換Costa 頂軍刀

軍刀無乜作用...只可接應tap in好雞肋

咁不了 軍刀我好撚後悔做左硬吹 告魯夫好好撚
同埋想問下sif包同if包係咪好大分別 想賣屁升包 屁個位比bdaywilliam頂上 因為撚落去分別唔太大 好奇怪 告魯夫好撚 但係屁反而我自己覺得麻麻 但係都已經用左300場

好想試告魯夫 打個個位都好似好撚勁

睇下你幾時得閒

告魯夫我覺得好撚柒勁 好扭好射好傳 babyicon sbc中

打剩個d俾sony打囉
佢好鍾意玩其他人ac

唔怪得推po推得咁快 原來有大新聞
更多巴

包嘅話我一用就用bday嗰隻，好多手足都話用開88起碼要用sif先會feel到射波勁好撚柒多

87/88 勁
89好勁
90好撚勁
91好撚柒勁

最中意屌打DDG🤪

對親都比佢屌打

有冇巴打用緊POTM BRANDT 打CM定CAM好
我3中場OTW哥利斯卡, UCL LIVE 山齊士同 BRANDT 想換一個轉REUS

年包呢?

Reus st

25圖有時救啲波仲神
見到神龍就想射爆佢🤪

大新聞

？

我慢左
啱啱先見到更多巴話會開group放料

成粒鐘前既old news

不予置評

返工唔洗做咩
放break先得閒上黎9up幾句咋

冇得再勁

我都追唔切post, 岩岩放完假好多野做

sam仔好鐘意玩分類

但d level
撚同埋柒

以為到你抽中好野

brandt換reus 打cam

好奇如果上面仲有兩個Lv 會點叫...

96 好撚柒閪屌你老母勁

亂叫

好撚柒鳩勁

集思廣益
Lam
Toty messi
Moment告魯夫
Prime 油雞

咁如果我賣屁為升包值唔值
屁位bdaywilliam頂上

同問
用緊prime 油雞諗緊換唔換moment cruyff
但得84氣

Messi應該用messi

記得以前有個level係 最撚柒靈活

細緊:全世界得我知美斯弱點

想像唔到sam gor把聲平時講粗口會係點

用緊94
唔洗用SM 凈係手控chok 下chok下已經夠fake

咪照樣咁講

爆石先上黎追post，支持更多巴

諗起Sam gor 上9吹班聲勁斯文、斯斯文文咁講好撚柒尻勁

把聲

條驚入面唔識用

支持更多巴
開季唔識玩無跟更多巴炒淨係課比ea蝕唔少

集思廣益
Middle Cruyff,
94 Neymar
91 包皮
Middle 細哨
Prime 油雞
如果簡2隻用黎打CAM同翼點簡好?

應該係 油雞 尼馬？

有無人打DR見到對面用EA衫會唔打
D on9衫睇到眼都花

左翼 換尼馬8 TALISCA8 普巴擺返中間 綠線簡迪

包皮唔夠chem

你跟我講一次‘睇撚住啊’ 先

有無人用過依個球場
我依家用緊
入完波可以跳過廣告版好過引

不過我跳極都跳唔到
淨係試過比對手入完跳過出去

講起波衫有啲友仔好硬頸 我之前一件紅一件黑 對面條友係都要用AC米蘭主場唔肯郁 我諗住手快快打埋呢場咪照打 哇,打到我眼都殘

比我就儲7張 swap deal 換 bday meunier 取代簡迪
轉433（2）福右邊cm

諗諗下好好笑

講少左 lw 換埋尼馬

尼馬LW 7/8 , POGBA ST 10, MBAPPE RW 10
RASHFORD擺返呢個位比綠線POGBA , KANTE放RCM

咁到kante 唔夠chem

睇錯 sorry

搭單想問邊個球場有海報又冇陰影?

基本上 有齊英超公廁孖寶
配包皮 好易配 好on9 幾個勁既全部法國

應該直接向住廣告版衝埋去就得，位置介乎角球旗到門柱嘅中間

有個場好柒 啲草好淺色 但個cam好遠 冇陰影

無

依個無海報 無陰影

我衝過幾次都企咗係廣告版到
人地一跳就跳到 真吊

隻羅馬利亞仔幾正
一定勁過mls mvp先

All in 買左隻生日包 希望有好回報

有sam gor 認證

我啱啱試真係衝埋去就得 按住R2向住廣告版跑唔洗按其他

玩慣靈活型就得
唔係特別屈機，但咁易就做到真係物超所值

做super sub一定滿意

同86 單比利 2選1 邊個?

之前miss左mls mvp. 用緊謝雲奴super sub, 即做左試下呢隻先

未用過86喎淨係用過橙dembele

原來要r2唔怪得我唔得
你件衫有無得買？

咁同LOZANO比呢

我覺得差唔多，但佢射傳我覺得會好過lozano少少

試多幾次後我都唔得了唔知有咩條件
件衫好似係阿甲咩百萬富翁隊

我講85嗰隻lozano，未用過86

個group點可以冇我

啱啱好似同完肥花巴你打dr

GG, 年尼馬好難守

gg
俾你上半場2射2中 以為會輸

用falcao後備出黎
4場做完個swap deals

用緊90都好想轉91，但一轉左91，屁馬要轉94先夾到chem, 爭20萬先夠換晒2隻

射咗未

哥倫比亞

價錢方面唔慌會，最多升過10%跟住回返晒咁滯。

更多巴
如果你純分享資訊多 可以唸下facebook group / telegram channel
但如果想多的互動的 識多的同志 話可能 tg group 或者whatsapp gp好的
甚至可以開facebook / youtube live
不過以我經驗 如果想長做 都要揾班admin幫你睇場
因為ut係一個好惹火既話題

不如擔心嗰d自己課point但又唔比人課coin嗰d on9仲好啦，仲有fifa警察。

屌 3場swap deal任都難到仆街 平時d咩8場指定人入波你地點撚樣做架

開fb page=同撚鳩兄弟直接競爭 肯定日日有人黎開波

如果玩tg gp就可能變左上集咁 呢度ut post得返唔中意用IM交流既手足

隻Baluta勁到成隻歐聯mane咁
EA今次咁好人ge

等緊mane tots

我諗住potm直接做
等唔切啦

升高division =玩9自己 降番落去用隻銀卡打5場內就解完啦

贏2球 sb贏都計
13場online dr又得 friendly又得
係哥倫比亞煩少少

其實唔建議開fb ig
之前有人post 過個炒卡group
唔知個期出otw 佢叫人入
只係遲左一個禮拜出
已經比人狂屌狂抽水
就算係喱到都有人笑佢

但如果係喱到
就算有人屌 都會出聲幫下口
fb 留言用真名爭好遠

到時哂心機又要受氣

前日1.37買
今日玩厭咗1.4放蝕30k稅換咗朗
咁買賣法真係炒幾多都冇用

我要睇卡面 好丁會做

再見了 1500場留個見證

換咩？

年屁定年包？

左邊用93尼馬
根住入隻肥哨

上個禮拜用陳仔打st打到3萬幾4萬分先解完

食埋卡都唔夠打

我玩多一個弓就賣佢轉全法國隊太多人想玩

岩 而家個階段玩下想玩既球員仲好
佢條馬尾幾型都會悶

點都支持更多巴

有無巴打打fdly?

隻83 viviano 4500,升到傻咗
tah 5k
EA 終於送金比83卡撚
上兩星期d 83 全部垃撚圾

早排都多d人會叫番toty , 而家又叫番年乜🤷‍♂️
就黎tots , 係咪準備叫季包季屁？

好似今年先有人咁叫, 唔知邊度傳過嚟, 似係大陸, 咩都縮到簡一簡短

用陳仔實解得耐啦

無所謂啦你有錢1.37都唔care個少少稅

係啦，期待tots 的稱呼

最快係意甲德國hybrid 442

啲人好撚心急架
一入完就問幾時放
過幾日就問一次放得未
我新手未識炒個陣都有問過

隻vivano係舊版先有升

其實同股民心理一模一樣
所以在別人恐懼時要貪婪

舊版升咗好耐
因為Sporting SBC要用到

送左3鋪哥倫比亞dr出去
但係自己都要靠親自打番來
當做善事

UCL Live法賓奴放唔放好，覺得利記勝算應該大過法賓奴，本身想換91普巴，一出個時睇80萬頭，依家要成91萬

自膠，利記勝算大過波圖

有無告魯夫食評

尋晚做左成晚都做唔到隻哥倫比亞

利記勝算應該大過法賓奴

英超陣，左閘用緊黑卡86羅拔臣，想請教各位如果要UPGRADE係咪唯有icon？
邊隻抵/勁？卡路士？
唔該哂！

有無巴有小小地500k-1m coins放

拉kante同蘇金寶過黎，用fs mendy

thx 巴打

感謝！但咁樣麥巴比會唔夠chem？

轉4321，迪布尼轉7chem尼馬

黎多次，伊巴8chem，李察臣7chem，600k budget，有無建議？
換橙福？okay仔？定sif包皮

唔該哂呀！

用緊baby 覺得好撚勁
打cam除左頭 咩都有
加埋腳長 會搶到波
平均一場造一球

點解無啦啦咁多廢卡升左
cervi藍卡5400 blind 4000

整返個巴西/法甲教練就得

博UEFA SBC

拜謝sam哥！尼馬係咪7chem都夠做？

icon係咪年年都會加人
下集會唔會有機有施丹

仲課coins想買乜？

係呀，我用咗成千場7chem放心

又own goal又屙蛋 degea
傳說中既dynamic difficulty 呢

想買隻毛聞謝四同best撚下

屌你 90 van sink 唔夠基士文撞？？?????

Van dijk

得200萬 想整亨利SBC 但好驚整整下唔夠倉底卡

正！信心保證！唔該哂！

想玩法國隊但係怕後悔，唔敢整

想掉番arias入隊發覺都係唔得

好想整 都四月了 最多都係玩多一，兩個月貨

好大機會有！

領隊嗰張

Sbc都要食負皮

負皮左先算

屌咪撚再dr解任得唔得 好痛苦

尼馬係咪都係食hunter?

係online single咪算

想入隻MIDDLE頂包皮會唔會好不知

普金係

普金/93係
94開始食hawk

thx sam gor

Pack中㗎
信唔信

用普金Falcao啦
開頭用普金muriel 7場得一場
轉左Falcao 4場搞掂

finishing 高 又有頭鎚

用全隊哥倫比亞反而打6場3贏2和1負

用自己隊全輸5場 van dijk比基沙文撞贏
迪基亞又自入又屙蛋
紫福單刀綠燈飛機

我覺得係佢拉高左你division
冇咁好死比你打完wl 就食到好野
所以先出d dr mission 引人打拉高啲分
不過swap mission 好似不嬲都有

而家過coin用邊隻人比較穩陣啲

6場入得一球
乜撚野事呀屌你老母ea 球球都一係炒到仆街一係冇力到仆街

巴打gg

Gg
球12碼好彩先有

完全唔同type啵
入波一定包皮多啲
告魯夫唔打cam就唔洗用佢

俾你隻馬列斯撚死

得個扭字打多場？

諗住換尼馬打包皮個位再將告魯夫轉cam 雙5星好吸引好好玩一咁

儲下錢整cruyff 定整blanc好
中堅用緊fb 雷斯同90if van Dijk

Cruyff應該會好玩啲

一定cruyff

Vdj 加 luiz 夠用

儲下錢先

玩前場好過玩後場啦而家

Swap換meunier算 唔想解dr任

好 thx 巴打

諗緊baby cruyff or pele 好 Cruyff平d即刻買到 pele就仲要儲錢或者套現 打draft玩過隻moment pele 靈活到癲 skill move撚到傻

隻羅馬人好用到 勁敏捷又快

頭先用佢扭到空曬再傳比guarin射空門

肯定cruyff

TIF Hazard 值唔值？

我去咗打proclub 聽晚再玩

包皮好撚過

唔同類型啦
一隻CAM一隻ST

chelsea0526
多謝你

刷緊哥倫比亞obj
the_Karky多謝你走場

有82都炒起左小小

唉 都叫曾經擁有過 就好似買唔起樓咁 去下旅行訓酒店幾晚就當買左樓啦

唔洗客氣
我見到哥倫比亞就讓
我拎住個咁既陣贏咗無意思
D1又有排未降班

呎呢2隻打cf邊隻好？

屌你返黎奴Fifa先
隻狼難玩到

頭先對左隊有年朗年美斯年拉膠moment 古

入定暴聯人先

TIF Hazard 係LF
包皮我估佢介紹我用LW Version

又想攞下意見
兩個都係入場陣
除咗沙拿其他full chem
轟陣用開352果個陣
但3後衛好難用
轉5後衛陣好唔好

唔知係咪我既錯覺
總覺得RTTF VVD 係穩陣過雷斯
拍90 Rio

對面一開波就換佢試腳

專打反擊 爆到我hihi

多謝巴打

開台等睇波
btw上星期買左個capture box for streaming 拎埋30w 未subscribe既支持下

唔洗不過你用呢隻刷會好難刷到喎

而家放唔放佢好呢 有冇機贏輸左唔知會跌落幾多

熱刺個logo都冇埋

黑到睇唔到

真。新細哨

Vela大約要幾錢

我估6萬內

歐聯ben斯馬

EA咁益美職聯
出咁多勁卡

歐聯MM

入隻過coins神器（otw Higuain嗰啲），扮人哋啲卡（食一樣嘅chemistry 同training) 搏人過錯coins俾自己，有無得諗搏到一次都已經賺到笑

Vela同賓周馬都想做

you

張benz 仲要算易做

覆錯post

不過唔好諗啦

隻vela一睇就覺得係李華月弱化版
好似

Same 但兩隻都入唔到隊

150k到

Vela同琴日果隻做super sub幾正

vela 張卡好靚

搏一次 封一次 笑

d西甲85仲升到仆街了

2星腳算吧啦

pc要100k

放棄

依家用89簡些路入場轉防中
如果賣左佢換vela
有冇邊隻防中似佢扭得又守得

有齊fb ibra rooney bradley nani
做埋可以玩mls前場

futbin ps4

vela 86k
benzema 128k

ucl mm做都廢事

冇做nani

無本生小利

冇martinez

想做賓狗搭賓爺

爭一隻

81 vela 7k了

icon 防中頂住先

算係咁.

屌你啦

放coins 2.5m

MLS個前場好豪華

用張SBC FALCAO解OBJECTIVE同讓賽一樣

伊巴CAM
martinez ST

算係咁
咁似fb group果d傻鳩既語氣既

話曬係美國公司

我諗住中c7

我諗住中pele

英人搶撚到pk

yes ucl比利

點解既

要4個英人

Vela可以做
賓周馬就不了
85肥料貴 + 無pack

sbc要4隻英人
英人垃圾金卡2500都買唔到

賣英人同熱狗仲發過果d UCL pack

原來呢條友個腦都有的問題

我呀？

Ching你走先，呢道我頂住

屌你老味

我卡緊 弦一郎

Wa diu
賓周85正頭冇貨

已經分唔到你真心定假膠

我覺得benzema 的stat打cam fit 喎

賣哂倉d鏝熱祖ajax人
原來有隻76法國熱刺翼值成8千幾9千

鈍過隻牛

祭做賓周馬

痴撚線，個SBC嗰4隊啲普金buy now 3000都買唔到

who

我都覺
最重要造到波 又入到下波

佢呢張相係咪射十二碼嗰陣影

咁鈍點打 西甲加法國 不如 ben ye

完場衝緊入廁所時影

唔係個個玩靈活既
我寧願揀個撞得頂得既

哥狗痴撚左線
條後防

賣哂

TELLES唔係傷左咩

1：00嗰陣瘋狂掃熱刺人
賺咗好多

某幾個聯賽啲Non-rare Gold全部都幾千蚊係咁走

心理戰

放多陣 聽朝升得仲勁

我7左
走去掃Vidal

thx ea

Prime 李奧費迪南 anchor/shadow?

打draft抽中moment 雷鬼
第一次試用呢隻
呢隻野真係好撚柒勁
入場轉打cm掃蕩全場都仲可以兩場入5球
儲錢買隻90黎玩先

Shadow

隻POTM Vela個紅框
第一次望以為已經無哂contract

我連赤鬼都卡
掛住避 唔記得擋

企開D啦屌你老母

用哂銀卡
啲金上次已經放哂

benzema d stat如何？值唔值做？定買rttf好d？

我屌返你老母

唔好咁啦
放上嚟真係預咗俾人屌

VAR成日捉波打人
都幾撚煩下

Lloris

好撚矛盾
FUT角度想曼城捧冠
現實中就想熱

咁都好矛盾
你係咪真熱黎

Lb Salah

當然係
但有時覺得熱真係唔爭氣

想問下如果呢兩個陣 邊一個會好啲

2

中咗張藍卡干sir
穩袋29k

最廢咪羅斯 , 一定要換...

仲有脆皮

搽脾罅 起碼識斬波

猁半隻腳入4強
鏝熱好精彩 熱反擊有力一戰

牙kane唔係又傷呀嘛

傷人不成

推埋呢個po去